議事規則88(1) 是什麼？

如題 ??????????

推

88. 新聞界及公眾人士離場

(1) 在立法會、全體委員會、委員會或小組委員會會議上，議員可隨時無經預告而起立動議新聞界及公眾人士離場，並指明新聞界及公眾人士離場適用於當天會議的餘下程序，抑或只於審議某些事項的一段時間。議案一經動議，立法會主席、全體委員會主席、委員會主席或小組委員會主席隨即須提出該待議議題，而立法會、全體委員會、委員會或小組委員會須先行處理該議題，然後繼續處理該議案動議時立法會、全體委員會、委員會或小組委員會當前的事項。